19/8朝早五點幾有無人係西環紅的執到銀包？

好多重要野係裏面 希望執到既可以俾返我

嗯...
的士係物理都解釋唔到嘅黑洞

祝君好運

的士狗咁貪心，邊有可能比返你